[問功課] 品牌產品透過電商係大灣區有咩商機？

有無人做緊呢行？透過電商賣貨入大灣區？
老細問起都唔知點答，大灣區中邊個最有potential